黃大仙街坊表示:我哋食催淚彈大㗎！

黑警讀書少！
67暴動時期，大成街、上下村、新蒲崗日日都有得吸㗎啦！on99，我哋d基因慣撚曬啦！